【夏天冷氣論】根本用風扇就係戇鳩

風扇先發電已經排好撚多二氧化碳
仲要風扇你吹果吓就覺得涼
屌實際啲粒子郁快咗
咪又係令整體溫度上升
咪又係熱戇鳩鳩
屌即係燒煤燒天然氣已經熱
用風扇仲熱戇鳩鳩
所以計我話冷氣就最撚實際
你燒完啲煤又可以排番啲冷氣出嚟
等價交換
唔會好似風扇咁戇鳩

其實好似三份熱氣換一份冷氣

有冇專家出嚟解釋吓

咁都有負皮

我會睇呢個Post

做乜鳩

你部冷氣唔洗裝散熱？

起碼佢都噴冷氣出嚟

弱智都識上網

做乜尻
讀過phy bio未

你好似好撚醒
你解釋嚟聽吓

講就講啦問人讀過咩有撚用咩